有無人喺街遇過啲奇怪陌生人同你講野

啱啱出門口返工，行行下有個呀叔行埋嚟同我講
呀叔：今日有危險呀今日
我： （原先唔知佢叫我，行過兩步先擰轉頭望，原來同緊我講）
佢再補多句：你睇住呀今日真係有危險

究竟係個傻佬喺度嚇我定係啲隱世算命大師

你小心啊，你今日會有危險，真心忠告

而家搭緊巴士，係咪會出事

搭緊巴士，無啦啦有條友問我有冇拖鞋，之後問我係唔係讀中5

鬼

有無答返佢
Btw, 我搭巴士都試過有條友無啦啦問我做咩剪咗頭髮，話我以前留長頭髮好睇啲

7月14唔係過咗啦咩

剛剛開大門

試過係九龍塘火車站對出 無啦啦有個男人拍一拍我膊頭問 知唔知附近有咩食？
痴線 嚇到我 心諗對面咪係又一城

恐嚇

大陸人嚟？啲蝗好鐘意拍人膊頭/截停你問埋啲鳩野

唔知點解覺得好好笑

試過比大陸遊客 問可唔可以請佢食飯 話餓左成日 with 蝗語

又一城等緊人
有個呀伯問我無食藥點算，我hea答佢要問返醫生
佢又話一次過食左兩劑，都係無用，就快死，都係食維他命好
覺得唔對路就走左

重有一次試過去完廁所洗緊手果陣，照一照鏡
見到有個肥佬望住我，問我係咪呢排好黑仔
之後廢事‘辣慶’佢，就笑一笑hea鳩佢算
點知佢繼續話，見我印堂發黑，叫我小心啲
有野跟住我
之後當佢神棍無理佢走咗

呢啲擺明呃鳩人，餵佢食屎

有次拎住把遮等巴士 隔離個阿嬸無啦啦同我講，哥仔把遮重唔重呀，我幫你拎住呀，我會好安全咁幫你拎翻去屋企架

可能你真係撞鬼

小姐 可唔可以請我食早餐/飯

屋企樓下有個阿叔 見親人經過都問

我係街問路 都比口靚妹歧視 話返我 你唔識google map的咩

記得做好安全措施

啲人好撚恐怖，講啲奇撚怪怪嘅野
不過可能純粹見落雨又無遮用

唔係掛，依單野好似年幾前，依一年嚟都過得正正常常，係玩股票輸錢姐

咁撚串 兜巴打撚死佢

戴緊安全帽同著安全鞋

試過等車有個阿叔問我做乜搽唇膏搽到咁紅
心諗關你撚事

套呢

呀叔覺得你靚女，撩下你姐

用唔著無買過

直接當佢透明

咁樣真係會死，係餓死

冇事嘅 最多咪死

其實可能係你最近唔夠精神 又有小小黑仔
提醒下你 小心馬路啦

之前m記食野 跟住有個捐錢黨走過來 打發左佢之後 隔壁枱個廢中同我講班捐錢黨係呃人 應左佢之後以為可以安心食下野 點知個廢中每隔十幾秒望過來就同我講一次

咁又係

逃學威龍 曾sir咁樣

細個時坐地鐵返學 無啦啦有個啊婆走過嚟教我三字經

搭緊升降機時同朋友講緊靈異野, 講講下同lift有個陌生細路女出lift同我講byebye

同你講完有危險之後斬你

香港人呀 廿幾歲 戴眼鏡打扮少毒

夠喇 開始悶

去日本有個呀叔冇啦啦塞左份報紙比我

試過行行下街無啦啦有個男人搭訕
佢話做緊唔知乜乜project 要每日都搵陌生人傾偈
奇怪到...

行過生果鋪都有人叫我靚仔 哄我買生果

粉嶺有個前道友 係啊婆嚟
日日喺條街問人借煙
有日我見到佢終於借到啦
點知無啦啦問我借火

街到大把人精神病

好耐之前
我整親隻手指
用磞帶包紮晒咁
跟住有晚好夜搭地鐵
對面有個鬼佬問我做咩事
之後問問下坐埋黎傾計
本身都冇咩
交換埋電話
點知成9日打電話黎同我吹水
驚得濟之後唔理佢
我同返d fds講都覺佢似係gay佬
利申：本人非gay

試過行行下街，對面有個呀伯突然改變路線打斜行埋黎，同我講，做人要靠自己呀，靠自己最好架啦，靠人唔得架
我嗰排又真係煩梗啲野，日日都諗，呀佢又真係開解到我

個男人真係有出到書

真人真事
香港真係好多社畜做到傻撚做

真心講得岩

係，無錯

入左灣仔站時無啦啦有個大陸人問我點去港澳碼頭
我同佢講好似要搭去上灣喎
佢就話唔得 我要一個站去到
然後我無理佢走左

大陸狗真係賤 幫完佢仲嫌三嫌四

試過過緊馬路有個鬼佬問我今日星期幾

企對面馬路已經望到佢係咁自言自語

係地鐵有個阿伯問我：你知唔知我住邊啊

搭巴士個陣冇啦啦有個阿叔行埋黎拍我膊頭話 靚仔你隻腳都幾大喎 跟著我話係啊係啊

試過有次返工坐火車既時候明明車廂勁吉但有個呀叔企得勁埋，但我掛住發呆無為意
直到落車嗰刻佢突然哄去我耳邊講：「呀妹你隻眼好大好靚」仲跟住我落車，嚇到我即刻九秒九跑返公司

等車嗰陣 無啦啦有個男人過嚟問我
如果有人撩你隻dup你會唔會理佢
我冇理到佢 之後佢繼續問我 如果條友打你 會唔會還手 嗰時先睇到佢拎住份精神病leaflet 幾驚佢打我
之後見有車即刻走

樓主小心d

之前都試過無啦啦有人問我truth or dare

有次係巴士有個黑人坐係我隔離用英文同我講要我教佢英文

兩個人入lift，三個人出lift

夠做埋嚟

佢想奶你隻腳

痴撚線 好多變態佬

有次袋底痕 咁伸隻手入去㧎下
可能係街市人來人往 有條西裝友走過黎係我耳邊同我講 好痕呀 使唔使我幫你㧎下

試過落雨冇帶遮
我企左係商場門口避雨
有個師奶走埋黎問我去邊話遮我
我話唔洗，唔趕時間，等細雨d自己走
之後佢就係企左係我隔離對住我講
咁話咩耶和華呀你要饒恕世人呀
世界上好多人好慘等你去救贖
你安排落雨就係要懲罰犯罪既人
嚇到我即刻冒住雨衝走

應該想搵人隻dup好耐

入lift都係3個人, 只係佢出lift時同我講byebye
仲要我朋友睇唔到佢回頭講byebye

做乜鳩

朝早趕返工 係觀塘地鐵搭電梯個陣
有個姨姨問我平時無野做點好 好悶呀

我: 返工囉返工d時間好快過
佢: 返工都係無野做 又冇人同我講野 好悶呀
我: 返工有同事架嘛 傾下計
佢: d同事嫌我做野慢唔理我
我: 去下社區中心囉咁
佢: 都好既 應該會冇咁悶

我一直同佢loop住返工 好悶 冇人理佢 去社區中心呢幾句講到落完電梯話趕住返工走先
不過個姨姨都幾nice同似真係無人無物個種

唔知係咪生得似google map
成日都比人問路
有次臨上輕鐵 有個黑人走黎同我講
hqpxmtnwltzejd
唔似英文又唔似廣東話
即刻ha？左一聲
跟住佢又講
hqpxmtnwltzejd
雖然都係聽唔明 但睇佢個款似係問路
而且有種直覺佢係想去西鐵站
跟住答佢yes再yap手叫佢上黎
最後好彩佢真係去西鐵站

淨係睇中你

過咗半日重未有危險野
不過俾上頭插咗兩粒鐘

阿叔性暗示你 你配合下 開個價

試過拍完野 拎啲器材走
有個阿伯好認真問 係咪收埋左枝步槍

慘 應該無朋友無仔女理佢搞到傻撚咗
幾十年後可能我都係咁

快d買樓結婚生仔

試過去見工時著恤衫皮鞋，搭地鐵準備出閘，有條四眼佬無啦啦踩鳩我對鞋問我而家幾點，果時我仲呆撚咗答佢幾點，之後佢問我去邊我話去見工，佢冇講野但跟住我出閘行咗段路，我啤咗佢幾次佢先肯走，究竟條撚樣想點

係city 走個陣比個耶撚拉住傳道
同佢鳩up左半個鐘

講1,2句又冇壞既 如果比著係我 我都想有人理
幾十年之後如果你係條街撞正我同我講野 我都會應你架
放心

有次去長洲間快餐店 隔離有個女人帶左隻寵物龜出街 係咁loop佢好有靈性又堅持叫我摸佢

試過行街
對面有人行緊黎
之後我行向右邊
佢無無衝過黎撞我,仲大叫:屌你,行開啦
我即刻大聲講: 先生咩事?係你撞到我,洗唔洗報警

然後佢無啦啦跑走左

Rip

每朝搭巴士返工都會有個痴線佬要同哂全車人續個講早晨先會坐低
久唔久都會有人應下佢，慣左嗰啲就唔理佢

有個話自己係fbi 情報組
一定要坐係個位度

我話我行動組 做緊野

我都係痴線佬黎

有個朋友上個月一個人搭輕鐵見到一個黑人 旁邊有對母女怪怪地望住個個人 以為個對母女歧視人啦
點知個黑人走過黎問我個朋友：Do you like Obama? Why ? 嚇到我朋友即刻下一個站落車

仲有我返pt個到特別多有問題嘅客： 自言自語成日撩有小朋友嘅父母嘅客， 成日嚟投訴妄想自己係律師嘅老女人 or etc.

試過夜晚自己一個坐係food court食飯，當時好多空位，無啦啦有個肥佬坐過黎。

肥佬：Are you Korean？Or you come from Japan？
我：我香港人黎
肥佬：我住太古城，你住邊？

我心諗你都痴線 ，跟手走左去第二檯度食。
跟住個肥佬走去撩我隔離檯個兩個菲律賓仔，
最尾嗰兩個菲律賓仔頂唔順唔想再應佢，對住佢大嗌幾次shut the fuck up條友先肯走

應該帶佢去餐廳之後就走

係咪睇戲睇上腦

點快 打死一世工都搵唔到錢買樓

郁鳩佢啦

點認到，你額頭鑿住個a字？

你只要話平時無野做好悶呀 咁我就會知點應你

幾得意呀

都唔係痴線佬嘅，好有禮貌姐

hi 痴線佬

試過有次放工未食嘢 行行下有個人同我講電話冇電可唔可以借叉電器 佢話可以請我食飯 最後真係請咗我食茶記 個叉電器借到食完飯

都係架 係咁叫人摸佢個龜頭都有既

十幾年前有一次係尖東噴水池 我同個朋友坐左係度 有個男人行黎話做心理測驗
本身好認真 我個個fd好鍾意玩呢啲
然後佢訓左上張長椅 叫我地合眼諗色顏色
我地keep住合眼 佢一邊發怪聲問我地見唔見到白色
一開眼發現佢係度un張椅
我好似到十五歲左右諗返先知佢做乜

自己一個人出街既時候一定會帶耳機 但成撚日都有奇奇怪怪既人拍我膊頭同我講野
有次唔開心係海旁喊緊突然有個啊伯走黎叫我請佢支煙
另一次係旺角 有條友走黎拍我膊頭問路 我又好認真咁教佢 教完之後佢話想同我做朋友問我拎電話

古天樂嚟？保持通話

我會好大聲話無呀

身理測驗

我真係有答佢，當年我真係讀緊中5

有次同friend行緊返學校
傾傾吓計就有個吖叔向我地個方向行黎
原本都冇為意
但佢一路行就一路望住我地
去到好近個陣突然痴埋黎係我耳邊講靚女
嚇到我地即刻跑返學校
條仆街仲要跟我地尾跟咗一陣

買左書未呀

唔好理D 阿伯阿叔。
我有次行過無啦啦俾阿伯屌老母。然後我屌返佢老母。

我賣菜嘅
有次無啦啦有個男人問我人無咗個心會唔會死
On99人無心緊係會死啦

女友試過比個戴口罩既女人截停話佢皮膚靚 用有冇用開d咩護膚品

靚女
Pmed

咁你咪理咗佢

好耐之前
喺尖沙咀行到身水身汗
有個小學雞話可唔可以俾佢聞下啲汗

無心還無心，死還死兩回事嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓

應該有白咭 佢打完你冇事上身

好彩巴打走得快

咁細個就痴q咗線

Btw,俾我會問可唔可以俾我奶下

咁都上熱門，連燈真係無高汁

有次同屋企企去OP
無喇喇有個呀伯拍一拍我同我講 比心機讀書
我無言以對
之後佢就行開左 我都去返屋企人到.

伯伯都係為你好

上年夜晩放工行到樓下轉角位，突然聽到有人叫「喂，喂，sh sh，你呀，I'M Calling you」

我轉過頭，見到有一個中國藉女人望住我，我好懷疑佢係咪叫緊我，因為佢又好似唔係望緊我咁。

「係你呀，過黎啦，Come。」咁佢咁無禮貌我緊係唔過啦。

「咩即，你拎住部電話我又唔係貪佢乜野，過黎。」佢無啦啦提我部電話我梗係提防嫁，但我行左兩步過去。

佢：「我呢，好似比人跟蹤。」我都幫唔到你嫁。
佢：「你幫我望下對面個個垃圾桶食緊煙個個男人，佢好似跟蹤緊我。」咁又唔係鬼故，所以真係有個男人企左係對面，又真係食緊煙，

我：「er...咁你想我點幫你？」
佢：「無呀，佢跟左我幾條街嫁啦。」

喔，即係傳說中既扮有男朋友，等對方知難而退。而問題係，樣貌，年齡同國際我同佢都差好遠。重點係，岩岩放工我成個人ON99咁樣，真係欠左D說服力。所以我提出可行方案：前面光Ｄ有間七仔，我帶你去好唔好？

佢：今日係Saturday ，聽日係Sunday，所以我唔太想咁早返去。
我：但係前面有間七仔，好多人，你想唔想去個到避下先？
佢：即係我唔係你諗個D stupid bitch，我識得保護自己嫁！
我：咁，你想我點。
佢：呢到係太子道。
我：係
佢：你會唔會陪我去飲杯酒？

乜料呀？我唔明呀，你比人跟蹤到陪你飲酒中間發生左咩變化？

我：er...唔得。
佢：WHY？
我：因為聽日我要早起身
佢：點解，你係警察？

我唔明警察同早起既關係

我：唔係，因為我要返工。 #剎那的烏托邦
佢：你係演員，要演出，要on stage

唔知點解「返工」明明係真，但我心虚講到好假咁，因為我真係好想走。

佢：OKOK，我係個D好通情達理既人，我唔係一隻animals，所以你走，is ok。
我：真係得？er...唔使陪你去七仔？
佢：即係我見星期六，真係好想出黎玩，即係我唔係要天花龍鳳個Ｄ
我：你想CHILL下
佢：right
我：咁...我走啦，如果你想走，前面有地鐵呀
佢：而家係１２點９
我：係呀。
佢：仲有車？
我：有呀
佢：你有車？
我：有呀
佢：你有車？？
我：...地……鐵囉...?

我發現我既尻屎mode未熜，佢極有可能唔明我講緊笑，所以我補一句

我：喔，你問我有冇車，我無呀。
佢：你知唔知...我真係好想打尻你，睇下我拳頭都握左差D就打左出黎...

之後仲有好多無厘頭對話，總之，我走到。
總之，真係好 on9

陌樂偈

你search

死神大叔

好幾次同朋友喺條街到行
啲蝻迎面行過嚟 好近我嗰陣突然喺我耳邊講
“You are so beautiful”
屌你老母發生咗幾次 次撚次都嚇到我九秒九跑走
由其是銅鑼灣時代廣場 Hysan嗰邊特別多依啲蝻
有次仲冇啦啦尾隨我同我個朋友
好撚恐怖

試過有人問我旺角點去
我就正常答佢啦
跟住佢冇啦啦叫我唔洗緊張（我都冇緊張）
話自己拉小提琴
叫自己做阿權
又冇啦啦叫我陳小姐（我唔是姓陳）

有次係巴士準備落車 突然有個阿伯個樣驚惡勁大聲指住我喝 叫我緊握扶手 嚇到我仆街
之後自己um um沉沉講野 個樣真係好惡

個po我有睇

我知你講邊個
佢依家發展到話買包煙比佢
佢會肯同你做愛

行緊返醫院返工有條四眼仔問路
跟住開始問我嚟做咩，我話返工
又問我返咩工，又要估我做咩職位
關你撚事咩屌
話自己嚟覆診，我心諗睇精神科？

又有一次出門口趕搭𨋢
有條仔問我：「咩你今日咁趕嘅？」
但我係唔識佢嘅

cls

統一中心遇到個印度佬 突然走埋黎話我黎緊會行運 感應到我個氣場之類 之後比張卡片我叫我搵佢

我岩岩算好個時間!!!!!
跟住果30分鐘唔好望望後面!!

d 南亞狗印度腸成日都係咁架啦

有. 琴晚係輕鐵站 等車坐低
有個肥仔拎住兩杯汽水問我 呢到係邊到 佢話唔識呢邊地方
我話呢到係xx站
之後佢問我今日有無見過一個灰色衫帶眼鏡既男人
我話無 之後覺得佢有啲問題 唔知傻定弱智
就扮講電話起身走 去月台前啲地方等車

之後我眼尾望下果邊 發現佢無問其他人坐埋去既人
淨係問我 琴日仲要係7月14 醒起有啲驚

上次有人咁同我講,之後比車撞訓左半年醫院,岩岩出院

行行下街比個廢中問我有冇火機

利申：問路樣，行街唔會比龜逗嗰隻

應該有絲打走入黎講點樣俾南亞佬騷擾
去到邊都有 唔止元朗重災區

佢又老又巢皮
邊個會肯同佢做愛

gay

以為呀婆問路點知叫我比錢佢食飯
當街當巷咁又剩係問我一個，好怪

有次係地鐵站等人，有個望落似廿歲到嘅男仔行過嚟
問我有冇信啲咩信仰，話佢自己返緊基督教就嚟受洗禮
問我應唔應該做，跟著我講咗句你覺得信咗會令自己感覺好過咪繼續如果唔係咪當認識一個宗教團體，跟著佢一面好苦惱咁走咗

我估佢應該都走唔甩

你擰轉頭應佢已經

試過拎住袋爆谷，有個女仔問可唔可以食粒

係咪老夫子黎架

試過係街行行下比人捉住隻手，叫我要孝順父母，講到7情上面咁，個個人係呀嬸黎

係咪黃大仙附近

諗起又覺得佢個行為同老夫子咁
但佢又冇帶眼鏡
仲要一直追住我想跟我去地鐵站咁
嚇撚死我

又陳小姐又剩
仲唔係老夫子

見到個細路手機打個隻game幾吸引
走去問個細路係乜嘢
結果佢唔鳩理我

你去扑嘢我比錢，但我要睇住你地扑

怪咖

你咪同佢講今晚一齊睇戲囉

自己食緊m記 有條友搭枱 問我shake shake薯條食咩味
跟住叫我唔好食泡菜味
期間佢仲一路係到拍蚊 勁無奈

搭搭下西鐵坐對面個呀叔無啦啦鬧人
本身玩緊電話唔知佢話緊邊個望上去見到佢直視我
跟住話「我忍咗你好耐啦，咪撚再啤我呀」
我真係心諗做咩野呀大佬
跟住我聽歌無理佢，佢又話「唔好迫我打你呀」
我講咗句「痴線」就繼續聽歌無理佢，佢鬧到落車

有次自己一個行海港城等朋友黎
突然有個印度佬望住我 係咁同我講you have luck 係咁招手叫我過去
我心諗唔方好野 咁我自己好奇心又強 想睇下咩料就行左過去
跟住佢話自己係咩印度高僧嘅徒弟 係銀包拎左張相同埋啲memo紙出黎 問左我幾條問題
叫我心裡面預備好答案唔好講出嚟 都係啲簡單英文字同數字
然後佢拎多張紙仔係上面寫左啲野 揸埋去叫我拎住
再問我答案 問完打開張紙仔 全部啱哂
就係我覺得好勁個陣 同我講你下個月某日要去馬會買六合彩 再比左幾個no我 然後叫我買紮花比屋企附近嘅宗教地方 跟手叫我捐啲錢比佢做下好心 佢話啲錢係比印度啲小朋友
之後我話都係唔要luck就走左 佢個樣好可憐咁望住我

佢係恐怖版老夫子
叫我唔好緊張
嚇死
仲要想跟我去地鐵站

試過搭𨋢有個阿伯同我講我隻手好滑

佢冇同你講我都愛你老母你咪偷笑

想返兜？

以前小學雞放補習6點果時分別遇過2個陌生人問我殯儀館點去 果時諗係問路就好直接教佢去
但其實間大酒店只係係果到一直行就到
仲好大個招牌
一直都諗唔明點解當時會係人群中問個細路而唔係問大人

佢想車鳩你咋

早兩日搭𨋢
有個呀婆同我講左一大堆野
但係我果時戴緊耳機聽緊歌
隱隱約約聽到佢話咩危險，斷手斷腳
依家人在外國
都唔知佢想預警我定係純粹痴線

啲蝻真係好撚恐怖，之前有個fd係石籬俾個蝻跟住佢，再衝去佢面前打飛機
好彩最後俾人拉咗
但香港重有千千萬萬個蝻

樓主記得全日都要上嚟報平安

有次喺中環等車食緊香口膠
跟住有條友行過黎同我講我觸犯左港鐵唔知邊條條例
我上左車仲跟住我
但係跟住佢自己行開左

胡楓嚟？

喺朗豪坊落緊扶手梯個陣 對面條友冇啦啦同我講屌你老母

你應該追住佢黎屌祖宗18代
同佢鬥癲

有次行行下街，有個男人無端端递咗張$500畀我話:「送畀你㗎」之後我攞咗嚟買鞋

試過有次係太子啲窄巷行返屋企，之後我望住對頭行緊過來嘅紋身中佬，之後大家互望幾秒，然後佢突然發狂對住我叫「你係未呀Sam呀？」⋯「呀Sam！我係xx呀」⋯「喂！Sam」
嚇到雞咁腳走，凝住佢會打我愛滋針

唔係，喺屯門

重頂得住

之後叫你比錢佢？

驚唔驚假銀紙

喺邊條街到行 我都想去兜幾轉

彌敦

鞋都買咗，唔會係假嘅

以前intern岩岩開始返工，個日行緊返公司，個樣好愁，帶耳筒聽緊歌
有個爸爸級嘅鬼佬無啦啦撩我，問我係咪唔開心
我話「ya it’s Monday again 」，諗住佢笑完就end左個話題
點知佢跟住我行，好語重心長同我講，話做人要keep住smile，身邊嘅同事先會中意你，做野先開心之類
臨尾我話我到喇，佢仲同我say byebye話have a nice day at work
事隔幾年到依家都覺得好warm

等過馬路有個女人同我講 有新女返 好扺玩
我

人間有愛

細個驚鬼唔敢自己搭lift,之後等到一個啊伯入黎，想問佢住幾樓(如果樓層低過我我就出去再等第二個)，點知口快快講錯左:我住幾多樓
個啊伯即刻火滾:你自己住幾樓你唔知架咩

不了

佢講埋地點 話我拖住呀嫲 但我呀嫲喺我細個已經走咗

係m記甜品站同同學買雪糕 邊食邊行去地鐵站
食食下有個啊婆問可唔可以比佢食啖
我地話唔好 話不如比錢佢買
佢死都要我地杯雪糕
之後我成杯比左佢
佢就頭也不回咁樣拎住杯雪糕走咗

唔該幫手買支旗啊

我試過畀個小學生無啦啦對住我講你阿媽個波罩你

試過響朗豪坊有個男仔突然對住我講：「你又係一個人？不如一齊行」
我話唔洗跟住走咗

係地鐵睇睇下fb
有個女人痴勁埋黎睇
仲話：嘩！幾多野睇喎
我：係啊
之後仲繼續睇我電話
最後我收埋左部機

H你老豆

上次我朋友都見過佢
之後

入黎依個post可以知邊d招數用黎識女唔掂

試過屋企樓下附近有個人走嚟問我 佢屋企部電腦好慢 成日lag機點算好 係咩問題 係咪要換零件乜乜乜 然後我又ON9咁答佢
利申當時小學 咩都唔識 9答

試過坐地鐵隔離位個男人無啦啦中同我講
「你隻腳幾大啊？可唔可試下你對鞋？」
我即刻話佢你做乜同坐去隔離個空位
心諗香港點解咁多on9

等車俾個阿伯用直遮篤腳趾

嗰時行路番學 行行下有個四眼阿叔問我點解會喺度

係日本都試過有個婆婆同我講野
聽唔明個心好羅羅攣

記得讀中一，個陣好鐘意Punkrock，化行個妝搽曬黑色指甲油。

個日上完結他堂，我媽同我一齊，然後有位uncle捉住我，問我驚唔驚癌症，問我怕唔怕死？話我隻手搽到咁樣，對身體唔好blablabla

發生喺極親嘅家人身上

行行下街，有人拍膊頭:
「老友，有嘢跟住你。你唔搞掂佢，你一世冇運行。」

轉過身，條友已經唔見咗。

差不多時間，佢個仔，大約兩歲，喺屋企指住天花板橫樑話：Girl，girl

後尾搵師傅安頓咗，相信係佢地之前落咗嘅女。

所以，真係唔好落仔。

佢地周街撩人old news啦

有班撚樣喺小食店對面（龍津嗰類）問我邊度有小食店，我話對面咪有囉，佢地小返我轉頭話嗰d 唔係小食，我火都嚟: 屌你老母，你地自己搵撚飽佢啦！

附近有個阿叔見到我係咁講
萬事皆尤萬事皆尤
之後又畀咗張手抄嘅經文我
又叫我小心睇車

btw張手抄經文啲字寫得好靚

唔好嚇我，我淨係殺死過我億萬子孫

中學啲frd越行越近
迫咗我行渠蓋上面
跟住有個女人係後面大大聲話：而家啲人讀屎片架！渠蓋都行....
邊行邊鬧，鬧咗幾分鐘先收聲

依個幾似我遇到嗰啲呀叔，個個都好似隱世高人咁
搞乜鬼

聲東擊西 可能係有同夥偷你野

蝻真係好恐怖
次次過親尖咀 k11重慶果頭一定有幾個呢啲變態蝻

等車成日俾啲呀伯呀嬸痴到實一實，又陰啲陰啲行前打我尖
之後我會借啲意撞鳩返佢地

姐姐仔 記得要信耶穌呀

又試過一次揸住架Van 仔，喺長沙灣體育館外泊緊錶位，你知van 仔本身泊位好多盲點，無啦啦走條蝻出嚟噏一大輪唔知乜撚，我俾佢嚇撚死咗以為撞到佢，講講下拎條唔知乜撚手繩出嚟原來屈鳩我買，屈撚咗五十蚊

琴日喺紅磡火車站等巴士，有個呀嬸走埋黎問紅磡殯儀館點去

有個留意佢雙腳有無掂地

有啊 不過佢都行得幾快，轉個頭就行左去

點樣屈到你買
不過有無掉咗條手繩佢

我泊車行咗去，一陣搞鳩我架車仲煩，俾錢叫佢老母走好撚過

條嘢好快掉咗

試過行行下街，
有個女人叫我著翻條褲先岀街
我嗰日明明有著褲

細個同堂家姐行行下街畀個南亞裔搣我塊面話我好得意，諗住拖走我，我即刻尖叫嚇走咗佢。而家喺街見到D南亞裔會好驚

試過秋天著短褲，有個呀嬸同我講：細佬你唔凍㗎？
心諗關佢咩事

啲蝻全部要拉去打靶
不過呢啲算斯文

嗰陣興玩fun run
之後有日坐地鐵玩 咁啱隔離嗰個都玩緊
跟住我add咗佢 一齊玩咗陣

我試過有個人話幫我畫我個樣 嚇到我走 但佢仲要跟過嚟

男人老狗搽紅唇膏

可唔可以借幾蚊俾我搭車呀

通知都當係精神病
唔會上心

着爛牛出門，無啦啦有個叔叔行埋黎同我講
“條褲爛啦，唔好再着啦”

以前喺紐約times square附近拖喼去坐巴士去第個城市，個日好凍我著住大褸塞住earphones. 突然有個歲左右嘅鬼仔拍我隻手同我講"i just wanna tell you - this is a really nice jacket "，本能地我答咗佢thank you，佢行開咗我即刻望下自己有無野唔見 好彩咩事都無

廿歲左右

中學嗰陣同班frd去游水
有班蝻係咁同我地say hi
驚到我地一齊跑去另一個池游
屌你老母佢地又跟埋黎
跑左幾轉最後頂唔順走左

有次係日本行行下，有個女人急步走過黎同我講野
嗰陣完全聽唔明佢講乜，同佢講我唔係好識日文佢都仲想繼續同我講野

比街上條女抄ig牌
我話我等緊人
條女好緊張咁問係咪等緊女朋友

真架

無啦啦被條友問幾時會落雨，我答15分鐘後

有，連登仔

番緊工有個痴線佬沖入黎問我係咪日本人 識唔識日文 之後講一大堆廢話 個語氣仲好似係鬧你咁
好得人驚

Hi cutie,let's be friend ok?

試過俾個細路打咗兩拳，之後佢老母同我道歉。

有日落雨 喺跑馬地附近
擔住遮唔係好望得清楚
但係見到離遠有隻蝻喺我前面向住我行埋嚟
本身冇為意 到佢行過我嘅時候無啦啦同我講
hi 靚女
個心嚇到仆街

係沙田新城市俾個大陸人問， 邊度有男裝賣， 我答周圍都係

細路，我睇你骨格精奇

知音人

咁好傾既

行去m記買野食去到門口前,有個細路仔話唔見左銀巴定無錢,叫我請佢食個餐

跟住無理佢照入m記。無錢就返屋企啦!你係女既我都會請既

有一次行街， 前面有3個學生妹， 有架貨車剛剛燈位停低， 個跟車伸個頭對住個3個學生妹大大聲講：「雞包仔」

之後個3個學生妹一齊話屌你呀

但架車好快開走佐， 冇仇報

請佢食巨大賓周

連登有無咁多靚女，唔好扮野喎

有次同個fd係街,我就打左個fd屎忽一下
之後有條友走埋黎話主唔鐘意暴力
叫我地一齊誠心禱告悔改

啱呀
唔應該打，摸就得

All in 咗張六合彩，大難不死，必有後福
收今朝個呀叔皮

試試係街市行行下，有個呀叔問我:菜冇心可以繼續發芽，但係人冇心會點

我答左佢人冇心就梗係會死啦，之後佢就禁住心口暈低左

去東京旅行有晚自己返酒店，等緊過馬路嗰陣有個大約30-40歲日本男人行埋嚟同我用日文打招呼跟住又話咩kawaii 好撚驚嚇到我鼻哥窿都冇肉 即刻攞個電話出嚟搵人電話打 點知無人聽 佢又不停喺我隔離ge li gu lu唔知講乜撚 我一眼都無望過佢一句都無應到 急急腳行去附近啲商場 嗰個人就唔見咗 望返轉頭鬼影都無隻 唔知係咪撞嘢

利申: 唔識日文嘅暗瘡大肥婆

星爺

主唔鐘意基佬
利申:非基

殺人兇手

問我係咪女人 我話唔係
佢話我呃佢 要俾張身分證佢睇

試過係外國行返醫院個陣，無啦啦俾個坐輪椅嘅廿尾男人叫停我
咁我問佢做咩事啦，佢就話: 佢要去醫院，還掂你順路可唔可以推佢去
咁我話: 得，無問題，但係你又知我順路?
佢指住我腰間個職員證話: 你係醫院職員呀嘛
我答返佢: 呀你又幾好眼力喎，咁就開始推佢去醫院啦

沿途推佢嘅時候我問佢做咩去醫院，佢就話對眼有事要去覆診，咁佢對眼睇落真係似有事，咁我就繼續推佢
佢問返我我去做緊咩，我答佢其實我係XX 大學學生黎，返醫院係上堂
點知佢停左一秒後擰轉頭好認真答返我: 依我都係喎!

問題係呢個男人其實全身都好大陣臭味，啲衫都好舊好污糟，點睇都唔似係一個學生
我開始懷疑佢係精神有啲問題，之後全程就無再同佢講過嘢
如是者我推左10 分鐘，終於見到醫院門口啦，我問佢: 你知唔知眼科點去呀?
點知佢多謝都無句，粒聲唔出好快咁自己推自己入左醫院門口

我企係原地呆撚左幾秒，然後同reception 講返單嘢，佢地就話佢地會搵人問下佢
我就黎要上堂就走左，點知係走廊見到佢又真係推左自己入去眼科
最後嗰個人係咪真係覆診同埋係咪精神有問題我就無深究

有次喺m記食嘢 食食吓有個女人坐我隔嚟 問我你屋企喺邊 我可唔可以去你屋企
我話我話我無屋企 跟住佢走咗去撚其他人

跟住買一張是常識吧

衝出黎問我有無食過叉燒就走左

係商場等緊男朋友
無啦啦有個變態禿頭啊叔走埋嚟
問我對拖鞋咩牌子 邊到買 幾cm
我望一望佢 見到佢對西瓜同我果對有啲似
以為佢見到撞西瓜好驚奇
所以答佢
點撚知答完佢 佢講嘢1999
一時話自己果對係咩牌子 咩國家整 size幾多

仲問埋我住邊
嚇到小妹即刻鳩都縮
好惡咁答佢
喱啲係我私隱嚟 冇必要答你

笑咗

個肥佬係唔係帶眼鏡？

你問呢啲有乜撚嘢用 二分一機會一係戴一係唔戴

新年個排行行下有個婆婆叫停左我，話我個樣好似佢個孫，係咁捉住我隻手叫我著多件衫陪多啲屋企人，仲比左封利士我

我都試過 係咪呃飲呃食招數黎

想知係咪同一條友啫

原來咁多人受落冇人覺得奇怪
但成件事真係好突冗

個日同fd係尖沙咀行緊
突然有條帶眼鏡毒樣男人行埋黎話「可唔可以同你傾計」
「幫下我 我想練下膽」

係咪陌樂偈本人就唔知啦

哇！咁正嘅，有無同佢傾番兩句

返返下工
有個6,7歲嘅小妹妹特登走過黎話"我中意你"

世界盃啲時去俄羅斯
朝早一個去完超市買野返hostel
就到既時候有個俄佬截停左我同我講野
我話我唔識俄文之後佢無理
我見到個樣係友善既而且幾開心所以就企左喺度由佢講
佢講左成五分鐘一堆俄文間中夾幾個英文單字
到依家都唔知佢講過咩
我諗係開心見到遊客掛

中學個時放學行去搭小巴 俾一個細過我一兩歲既男仔拉住咗然後同我講我愛你 之後我好冷靜咁應咗聲「哦」之後繼續行

有次同個fd 搭𨋢 有個阿叔 到地下
就開門 佢突然轉身同我個fd 講：你件衫幾靚喎
之後就走左

唔記得喎

搭搭吓𨋢有個師奶個樣好懊惱
冇啦啦轉身問我可摸耳幫佢補數學，
我問點解，佢話睇我個樣似喺大學生，
我話：大學生有樣睇㗎咩?
佢繼續求我
我話：不過我係讀design，數學唔掂㗎898

我成日見到人地衫褲靚都好想稱讚佢同問佢可摸耳賣比我

有地放工時段搭地鐵 企喺度玩手機冇扶野，之後架車無啦啦chok一chok，我差啲跌親，之後有個接近阿伯問我手機真係好玩咩，寧願跌都要玩 之後我話我冇跌就冇理佢。
過左一陣 佢差唔多到站同我講ciao，問我知唔知ciao點解

卡片都無攞掉頭走左

遇到佢你好危險

有！本身趕時間都停低左同佢傾 見佢語重心長又捉到我手實一實，走個陣真係有啲眼濕濕

試過有個中女問我係咪明星

好好笑

一個著得好光觧 大約30歲既大陸女人 同我講佢岩岩落來香港 叫我請佢食飯

啲蝗真係好撚無恥

重有一個鐘就安全渡過今日
唔好再俾我見到個呀叔，嚇鳩我

摸埋佢，摸到啲教徒都轉基

話說有次返學校考oral順便約人食早餐，咁我早到就等佢啦
然後有個阿伯見到我坐喺長櫈到㩒電話就行埋來……
:我
:阿伯

:喂！八點幾仲唔返學？
:(心冧jm9)今日考試，返九點點呀嘛
:你知唔知電話有好多藍光架 ，睇得多壞眼近視架
:咁等緊人冇嘢做係㩒電話架啦，唔係有咩做
:總之睇得多就唔好啦

果時第二日返新工，早上撘lift果陣
冇喇喇有個男人問我叫咩名，佢問得好自然
我就覺得佢應該係公司同事，只係我未認得到d人
咁我就答佢我叫xxx喇
佢話: xxx，你好，我叫yyy，好高興認識你
伸埋隻手岀黎要同我握手
都已經覺得佢奇奇怪怪，諗住係同事都要握
握完之後佢就岀lift，仲同我講xxx, byebye下次再傾計
但佢唔係同我岀同一層，我先知自己on9左

有時撘lift又撞到條友，佢都係會叫我係咁望住我，我都係扮聽唔到算數

好多呀伯呀嬸都會咁
究竟係咪人大咗就會咁

行行下對面個呀伯對住我大嗌 老婆仔 你去邊呀 仲不停揮手

借啲意摸你手仔

試過有個阿伯突然走過嚟同我講珍惜眼前人，講完頭也不回就走人。

毒撚未來 搵到老都未搵到老婆

佢地啲仔仔女女孫仔孫女大個仔大個女，冇人比地話

有無聽呀伯教誨，要珍惜眼前人

珍惜位伯伯

仆街呀叔嚇鳩我
邊度有危險

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽嚇我

試過坐火車對面有個bb 坐係bb車入面
同佢對望左一眼佢就係咁用bb話對住我講野
我另轉面唔理佢佢就嬲爆爆咁用bb話好似鬧我咁

有次喺圖書館等，有個呀嬸同我講話我好瘦。

仲有一次去買外賣，有條友無啦啦對住我笑，笑得好恐怖嗰隻，又唔講嘢，跟住條友就走咗。

等緊地鐵
無啦啦有個廿歲左右嘅男人跑過嚟
同我講give me five
我唔理佢佢就跑走咗

有一次係一條由下向上既扶手電梯， 我企右面， 我上一格左面個男人抱住個得2， 3歲既細路女， 我後面個人對個細路女扮鬼臉， 個細路女係咁咸， 仲指住我後面個人， 個男人轉身向下咩事， 我後面個人縮去我身後， 個細路女變佐指住我， 個老豆啤住我， 我冇理佢繼續行， 個男人追上我， 鬧我變態， 之後走佐去

係巴士聽到把聲叫我唔好玩手機

試過美孚排隊等巴士
有個女人由隊尾開始問人借20蚊返屋企
個個人都無俾到 當然我都無
再問到排我前面嘅一個姐姐俾咗
個女人擰完錢之後突然行過黎
控到我耳仔勁埋 大大聲講「臭閪！」
我真係呆撚咗
點解要係我 又唔是得我一個唔俾

有個阿婆試過叫我唔好翹腳坐
同我講會有咩壞處 黑人問號

有個男人問我今年係幾多年
答完佢之後好興奮咁yeah咗一聲 跑走咗

有個廢老想打尖
我叫佢去後面排隊
之後同個frd講 想打我尖？
隔離有個人應我 咪係囉咪係囉

好深刻 記到而加

應該見你個樣愁到就嚟睇唔開咁
咁一句就救你一命

K記中學個頭 佢都堅持左4 5年 好有毅力
朝朝番學都比佢撚

唔記得小學定初中，晏晝出完街自己搭巴士返屋企
上咗車坐低，之後有個男人坐隔離
然後無端端問我係咪混血兒，出咗鳩毛未，有無打飛機之類
果陣唔知咩事照答，答咗幾句到站落車前仲同佢講拜拜
諗返起都覺得自己戇鳩，同個唔識嘅人講呢d嘢

以前中學同朋友兩個考完試就係馬鞍山慢慢行過大埔散心
去到大水坑突然有個光頭佬跑過黎搵我地吹水
話自己叫胡仔，係馬會做
係到問我地做咩咁早放學，之後叫我地讀好啲書，唔好吸毒
然後佢就係水警基地走左

事後先知原來佢係馬會啲大粒野黎

中學果陣去自修室溫書
有個阿伯走埋黎問我幾條奇怪既數學題 唔係好記得問乜 但好似係關於電壓果既題目
之後我唔識答 佢話我廢 中學生都唔識答
之後佢想借我部計數機自己試下計
咁我溫緊數 同唔想借比佢就拒絕左
之後佢話你信唔信我可以撳爆部計數機

之前台灣旅行係酒店訓醒疑似比鬼責 最後郁得番9秒9落街食早餐定下驚

點知行行下有個奇怪呀叔夾硬比左張折埋左既a4白紙我就走左

到我有反應個陣打開黎睇發現係手抄既符/經文咁既野

跟住啲fd話好邪叫我掉左佢

順利邨有個講唔到嘢嘅伯伯成日問人攞煙食，每次都見到佢係自己一個係街上面遊蕩，有一次我等緊車嘅時候食緊煙，一路禁電話，個電話繩係外面一個塑膠殼然後入面係我同我女朋友嘅合照，係APM一部機整出嚟， $50港幣，佢問我攞支煙，咁岩比佢見到個電話繩，之後手指指好努力咁問我係邊度整呢個電話繩，我講比佢聽APM嗰啲佢又唔知我講緊乜，因為佢理解能力好似有少少問題，最後佢拎紙筆出嚟叫我寫地址俾佢佢就走左，佢走咗之後我喺度諗佢一定係好掛住佢屋企人，但一直以來我見到佢佢都係自己一個，諗起都眼濕濕

屌你老母個世界係咪咁多gay既痴線佬呀

試過係log on同朋友有講有笑 迎面一個陳惠敏咁款既阿叔問係咪同佢say hi 係咪識得佢 回左句唔識你阿 仲問係咪有人派我地黎跟蹤佢 之行行開左仲跟蹤返我地轉頭 直到行出商場

試過行行下經過一隻蝻既時候 佢同我講i love you

先早幾日既事，係深水埗行返屋企
有個似二十幾身型好撚大份髮型亂毛個樣好撚猥獰
無啦啦拖住2個喼行埋黎我格離望住我10秒左右，之後我留意到佢視線，禮貌上點左下頭，以為無乜野
下一句就問拎電話可唔可以做個朋友
屌你老尾嚇撚到我比唔到反應
利申巴

等等下巴士有人過黎同我講耶穌

同個frd打完波食KFC
佢著著件寫咗佢自己名既校隊波衫
跟著無啦啦有個啊伯行入黎
大大聲叫佢個名
仲係咁話：xxx!打波好啊！打波好！

小學個陣有次放學搭車番屋企，有個呀姐無啦啦同我講我30歲之後會冇運行
又話我冇耳珠係前世作孹

小學雞？

呃錢的，又話證件銀包唔見咗

有日我敏感
等小巴果陣有個阿婆話你要搽乜乜乜先會好架
我話 知道啦婆婆
之後有小巴到 佢即刻衝左上車
利申：我排第一 後面有成10個人
原來關心我只係為左打尖

真係，嗰時已經係牛角尖岀唔番嚟

有次行過去旺角東火車站
有個阿伯吔我手過去
我以為阿伯問路
點知無啦啦指住我講 屌你老母

咁都J得落……
襯哂你個名

喺美孚站行緊去地鐵嗰邊
有個男人突然哄到勁埋問我知唔知新都會喺邊
我話葵芳
然後佢問我我去邊 我又咁啱真係去葵芳
就好自然口快快答咗佢葵芳
點知佢好開心咁話咁我陪你去吖
我即刻話唔駛喇唔駛喇 扮打電話跑走
佢仲追咗一段路
幾驚喺葵芳撞返佢

痴撚線 戀童

咩人都有

玩緊city hunt?

同你請野唔應我

坐巴士個陣有阿叔一上到上層就望住我，跟住特登坐我前一排，仲要擰轉頭問我係咪剃完鬚之後會用洗面膏 佢叫我唔好再用，話會敏感出紅印。之後個排我冇用洗面膏又真係冇出紅印

好有心計

痴線，咁樣話個細佬
正仆街嚟

樓上有靚女喎 新嚟咗學生妹

咁勁 望一望就知咩事

狗衝

由細到大係咁安慰自己，過咗7月14就會無事
理得佢咩一個月

因為阿叔話自己以前都係咁樣情況，停用洗面膏就冇事

以前中學陸運會，放學著住學校pe衫同長褲食緊包薯片
有個啊叔係同我行相反方向，即係迎面而來個隻
經過我個陣烏低少少個身同我講「出黎撈嘅材料喎」

行多幾步擰轉面都仲見佢望過黎
之後驚驚地拉住個同學好快咁走

留意左你好奈啦ching

係男朋友屋企樓下，無啦啦有個男人話：可唔可以去你屋企訓一晚

條友都係長頭髮，眼神之間帶點gay味

夠直接

著運動裝都咁，著裙咪引死佢

試過有日遲到去補習社
嗰日其實主要係去拎補習資料就走得
咁啱出面有另一個唔識既同學
開始都係打個招呼 然後佢問我關於補習同學校既嘢
咁我就答佢我唔係好識 佢就話無啦啦話我好可愛好得意
我就有少少尷尬冇理佢
之後佢又繼續問我有冇做gym呀嗰啲 一邊問一邊揸我手臂又捽又摙
嚇到我即時走人
不過條友幾高又幾靚仔

好耐之前做part time
朝早自己準備緊開舖，淨係開咗一半閘，有個男人無啦啦入黎問我拎電話

Gay

咁唔忍得，開咗一半閘都衝入嚟

我只係想帶出比蝻聊好撚驚
最on9係 我真心平凡人樣

啲蝻好撚癲，大嘅就姦淫擄掠，細嘅聯群結隊周圍搞事

有冇人試過比人問野 你答完佢 佢同你吹兩句水 你當左佢係痴線佬跟住走左

新城市行行下街有個毒撚衝過嚟問
你覺得我送史迪仔公仔俾女朋友好唔好？
答完佢好就搶咗我部電話打俾自己 拎反電話秒速走

然後whatsapp即刻問我話送個史迪仔公仔報答我好唔好

前兩三年左右傍晚收工,係地鐵站外面等過馬路
有個男人拎住支筆行過黎話佢收集緊簽名問可唔可以幫佢簽個名

最初以為又係請願活動果D,但再望一望佢身上著住件白色外套...
好多唔同字跡的簽名

跟住未答佢已經轉身叫我簽落背脊到
就見到條友背脊同手臂後佢見唔到的地方有D人玩野寫粗口或畫條撚/屎落去

無喎 呢啲正常溝通姐

Gay?